香港人要習慣表達，習慣發聲

最近整左個app, 叫香港地投票

時事台原post

希望呢個app 可以令香港人習慣投票，多D 發聲，亦希望大家有可以多個途徑了解意見同決策

IOS 版

Android 版

因為呢個app 愈多人用愈有意思，希望大家幫手宣傳俾多D 人知！

亦都歡迎大家俾下意見，可以點進一步改善。

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

商場 + 漆彈呢個組合有無得諗

推

push

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

TG 公海：

p

推 不過UI同app size有待改善..

一定一定，而家keep 住更新